「集思廣益」巴打絲打去台灣會買咩手信

好似都係鳳梨蘇果啲

太陽餅fatc

仲有冇

台灣腸
超正
次次叫人最少買兩盒

台妹
科科

thanks 巴打

太陽餅

太陽餅 豬肉紙

豬肉紙係咩黎

李儀鳳梨蘇
交戲比屋企人
老天碌都唔錯

Thanks巴打